就今日同佢玩大佢！

屌你老母開真槍

好 你去啦

( Show Blocked User - 無心討論專搞破壞 )
人名其名

Show Blocked User - 無心討論專搞破壞